Mac機用OBS 直播點樣分開 ingame 同skype 聲？

有無人用Mac 機直播打機？
我想有我支咪講野、ingame 聲同朋友skype 對話三條audio
但用 soundflower 會整合左 ingame 聲同Skype
OBS 度只係得我支咪同輸入音效兩條 audio
請問有咩解決方法？

sorry 1999

推

裝Windows

MBA 128gb 無位裝喇

MacBook Air打機
仲要直播㖭

用手機skype

手機skype 點入OBS?

最平既係用linein，copy個app三四次，同一時間開三四個instances，不過有d煩

routing:
mic > soundflower 2ch
soundflower 64ch > soundflower 2ch
soundflower 64ch > output

capture software:
game audio in:
mic in: soundflower 2ch

skype:
mic: same as system
speakers:soundflower 64ch

當然徹底d係用一個可以re-route audio既app

hmm我睇錯左，原來你唔係想capture晒全部聲去stream，而係想分開?